數碼暴龍玩具討論區#8 諗唔到副名添

有關20週年機攻略

BY 法蘭奇

BY FryingDog

紅蓮有無實體相 ，自己個櫃擺到先諗住買

LM

同求

隻超進化魂－戰鬥暴龍 隻大腿關節有sad位
腳軟同易甩。有無計整返好

$600 3部暴龍機. 留TG聯絡
Thanks

用手機影 將就下

紅蓮周圍都無貨嘅

thx
如果冇對翼就夠位擺

滴膠水囉

btw我嗰隻變亞獸嗰陣兩邊裙甲勁難收, 係我唔識變定點

我又無呢個情況
但滴膠水唔知會不會影響變型

滴完大脾位置會扭唔到
今晚我再試下

翼同本體係分開既 但拆咗無咁型
我覺得對翼整得幾靚

點解你地咁勇display, 我放過一隻出黎，鋪哂塵，慢慢會生d 白色斑點，好似蟲咁越行越多，嚇到痴線

咁係你存放環境問題喎

push

都係普通咁放係房
不過多塵係真

有時d 可換parts display 果陣又好易唔見
而家唯有放盒
好想快d 出戰暴同鋼加，但諗起間房d 盒到好似玩具店門市咁滿就頭痕

真係擺咁耐都未見過你講既情況

我訂 好似$1200

我除咗數碼暴龍仲玩好多其他野
已經無位放盒了
早幾日已經掉晒D吸塑 剩係留返個盒摺平佢

我覺得吸塑先最值
盒都話可以印過,吸塑開一個模都幾千銀

超龍機

出貨

新年出 咁應該要過年先之先有

本身想追
但係睇完開箱覺得冇想像咁靚

我果隻發左貨，過幾日收到

咁快 我都未收到通知補款

我係小蜜蜂訂，都係未收到通知

仆街 我果間要問先話可以報

見你咁講 我即刻睇下自己訂果間
佢話因為我無加佢好友 佢有通知但自動拒絕咗
岩岩補咗了

呢排無新gem megahouse figure 公佈/開訂？

小蜜蜂補咗去到集運倉了

我果隻小蜜蜂訂都去緊順豐香港倉了

到手了 隻野幾重手
關節夠緊 擺pose唔會手軟腳軟

有中伏貨 希望唔好中
好似話頭蓋可以上下郁?

吓~ 中伏貨係點伏法？

youtube開箱文影到隻眼好膠, 成隻細個玩具貼紙眼咁

主要都係軟腳/鬆件/塗裝問題

大陸的圖

[img]

之前YOUTUBE個開箱片都有講過漆面問題
見圖個問題都唔算係好嚴重
D油漆冇左就唯有自己補

屌,唔L係掛...
我隻野聽日到貨,好L驚...
我個人好L黑仔

巴打你依隻有無漆面問題？
如果唔係隻隻sad貨就即刻比錢

都有 不過無上面啲圖咁嚴重
睇你好唔好彩喇

角度的偉大

係米青訂既仲未收到拎得

順豐仲未到
btw，好驚中sad貨…查實中sad貨有無得退？

一陣去做交收
鬼叫你笨大唔出

屌⋯⋯佢老味，就過年趕岀貨啦肯定
造型、尖位靚的，但衰喺e d位度
隻劍炮頭可接受，有d粉狀，初步用手抹一抹就無
其他未仔細睇，希望無事

最緊要塊面冇事

塊面會有咩事？

唔見咗隻眼？

btw，剛望過吓，好彩除左隻腳e個位甩油外，其餘無咩大問題，係得d油某d位好輕微見到指紋

唔係唔見咗隻眼
係白色位啲漆面做得好差

yes，不過目前唔見有第二位人士中呢個超級大伏

我果隻今日終於到左
都有d驚會中招 好彩so far冇咩大問題
最大問題係個斗蓬好難插入去背面 d位好似唔岩咁
最後扭開小小鏍絲先入到 重要唔係好入得曬

無sad位…好葡萄

隻童夢 值唔值得入手

買隻咪知
利申聽日拎

你買幾錢

之前訂就5百人仔
之後買現貨我見到6百

上網見到798
邊到有600丫

龍天連座咪人仔605，最多人買個間

咁798港幣都差不多。。。

今日終於有時間玩下，的確唔錯

仲要加集運費
睇你屌唔屌，
我自己就屌左，
等B記出奧X到死個日都唔知出唔出到，
難得有隻外型咁正，希望大家都唔好中sad貨

想屌 睇到上面引到我

要B記出應該係冇可能既事黎

影得好靚

成8嚿買強國野好似怪怪地

真心型爆

我覺得呢隻強國模同原來design好有出入怪怪的

香港會唔會有地方有現貨賣？

廣告時間

隻手又唔跟動畫做啦

No la
Waiting Gem 果兩隻

可唔可以同SHF泊埋影下個比例差幾多 ?

你預22cm

網上見到有巴打分享

痴線出埋奧法獸咁激
bandai果隻真係可以摺埋掉左佢
前題要呢間廠執好d qc

一家大細，左右護法個件好爛，買返黎果陣幾唔開心
今次依隻好好多

最底係勝利暴龍？

戰鬥暴龍獸x抗體

如果有人有買過樹脂材質整果隻
買到呢隻到手個心情應該同我一樣好開心

樹脂可動真係攞苦黎辛

我朋友都有奧x gk，佢仲要出去搵人上色同砌，洗左好似1500
當時覺得好型，如今回望就唏噓

好型。。。
但七舊水買隻強國老翻接受唔到，雖然屋企啲figure都係強國設廠整。。。
有license既話就會買

戰暴x抗

呢隻如果由Bandai出估計至少1700，同mb同價位，當然手工會靚唔少

G.E.M.シリーズの上位ブランドとして新たに展開が開始されたPrecious G.E.M.シリーズからの登場となる両アイテム。ティザーサイトのタイマーによると、ウォーグレイモン＆八神太一が2月16日（金）、メタルガルルモン＆石田ヤマトが3月16日（金）より予約受付が開始されるとのことなので、ファンの方は続報をお見逃しなく！

有得訂喇

太一 戰暴 預定7月推出

真心型 洗唔洗1500蚊？

邊到有得買岩超進化魂個啲支架？

想問邊度有得買GEM隻真紅蓮騎士獸？
定係未到貨？

比埋尾數，拎左返屋企過年

到貨好耐 上網唔少開箱
現貨應該好少甚至無

童夢ex 隻奧米加暴龍劍好鬆
有冇巴係咁？

官方之後有補充，藍色肩甲其實有兩重定位的，安裝時一定要按到底先會緊，所以一開始有人話鬆應該係無留意到原來有兩重定位，而劍都係一樣，大力少就插得穩

有冇原link睇睇

肩甲同劍原理一樣

想買GEM隻真紅蓮 有無巴打知邊到會有
之前無訂到

3部暴龍機 (留TG聯絡)
$550

wadiu

唔係呀。咁攪法

童夢識做 食住條水路

確實左係Nx size 可動上色成品，$1xx

到左貨，無中彩
如果以外表黎計，仲靚過日本野

話時話，童夢ox有無巴打同我一樣中左sad貨要補？上油果隻白色用邊隻好？我懶得成隻油過

真心唔錯

你sad件總比我缺件好

我唔想吹毛求癡
但真紅個頭做乜咁大
佢以前做六神合體已經係咁

唔係想讚大陸 但bandaai手腳真係太慢 呢set all in無誤

因為Nx 系列個頭係大

唔一定既
我相信佢會再改 設計圖比例靚好多
之前2隻都掉上網探口風

一定改 已經好多人反映真紅蓮個頭唔太得

想買
但奧x，紅蓮x，阿爾法獸已經搞到我無位放

好彩淨係得金剛武神睇得上眼

有無巴打知依款機邊到仲會有 舊嗰部壞咗 好想玩返

應該係美版 dpower ver 3嚟
唔知有無巴打知邊到仲有
唔該晒！

點解紅蓮會係甲蟲獸變

紅蓮罷明基爾獸
甲蟲係超比多

係咪得我隻奧米加係咁
暴龍劍隻手舉最高自動垂落黎

自己個隻全部關節都好緊 ，
好過shf,dart個d好多，
除左有少少位漆面，
組合面有少少罅隙做得唔好

唔係想讚老翻，
但依隻野排除中左sad貨問題，
真係做得好出色，

如果日後可以改善到QC sad貨問題，
以後x抗體真係可以隻隻買，
關節設計比b記有誠意好多

如果情況嚴重睇下同個商家講有冇得換
我自己入1隻，朋友們8隻，2個玩具group10幾20隻，暫時無人中伏
不過最嚴重係FB group見到有單係斷咗隻腳

賣2部暴龍機. $300
留TG

如果bandai出返咁嘅size又係合金仲要係有燈嘅上色可動成品
我幾肯定至少賣千七蚊
不過我都會買
我估bandai見到呢間廠賣得咁好相信好快有行動

點止1700 仲要比版權東映 高達版權係自已到都輕輕上30000羊
呢個價位ge數碼暴龍野好難會出 始終日本國內唔賣得 單靠國外銷量又難上銷量榜高位

如果破2100真係好大心理關口，除非真係整得好完美
暫時買嘅玩具中最貴都係ex真三一

加魯魯炮隻手有sad 金色膊頭同下面手臂唔水平，同扭唔到，加魯魯炮好鬆，腳關節鬆
不過都唔算大問題 成隻野好型，算唔錯

到而家我都理解唔到咩所謂兩重定位, 有冇人指教下

大力d 按入去 會啪一聲

有無師兄裝唔到件斗篷

唔岩位定點？有無睇說明書？

件斗篷推唔到入個身度 說明書藍色果個位卡住左 洗唔洗好大力推？驚用錯力整斷

有燈嘅咩

對啱d窿個位既話，要大力推

現時點 398@
Like 左fb 每隻-15蚊

巴打試下大力啲插 佢呢隻好多位都要大力少少先會實淨

有姐姐陪打既?!

要另外買電池？我個隻唔着 未得閒折岀黎睇

要2粒AG3電

可以用加魯魯下顎開燈

怕斷唔敢大力咪加d黏土又好膠紙都好

姐姐教你搖機機

巴打 上圖紅線 膊頭位中間唔對手臂既關節位 又扭唔郁（但暴龍劍個隻手又可以扭） 好影響擺pose
最愛既加魯魯炮有咁既sad

咁可能真係你嗰隻有問題
建議同個商家換貨

只係分享有呢個sad位
但我都接受到 謝謝巴打

邊間🤥

有無巴打知邊到有真紅蓮現貨

我都想買

實去排隊

爆米

原來有幾間分店

唔駛排隊，都無人想試

BTW，今日好似已經係最後一日

下次最好預訂
呢啲比較高價錢又唔算大路野
一向好少有現貨

如果上網有無邊間信得過又買到

大部份都賣曬啦，
如果現貨都係得淘寶賣正貨既店

借問聲係咪只有新果兩部銀黑/銀藍機先有紅蓮騎士獸？
之前出既每部機都有下面呢個post既數碼暴龍，除非p-bandai廣告圖特別寫明？

巴打知唔知淘寶邊間有正貨

係. btw, 元祖磚頭3代機 我見人賣$350抵唔抵買?

收工去信和睇下有冇真紅蓮先

一早無曬啦，而且孤仔個d唔會有現貨，一定要預先訂，你反而去皆旺仲有0.1%機會

你打真紅蓮最多人個間 ，
信不信由你，同埋最緊要睇人地d評論，

不過你都要諗下個比錢方法，八達通就過唔到一千

岩岩睇左淘寶
最多人買果間塑唐都下左架了
睇黎後追唔到了

皆旺冇

點先入手到呢隻真紅蓮

印像中真紅蓮同墮天地獄獸爆裂形態都冇翻版
所以有貨嘅都會係正版

岩岩睇左信和
一如所料
孤注、精品都冇
格仔鋪都冇

但問到三樓其中一間有得訂
如果想訂，就要預左食後追炒價
訂果隻真紅蓮係日版，三月到貨
訂價 900，全數 1980

墮天地獄都有得訂，1880，訂價 900

墮天唔想食炒我仲問到有人 1500 放
所以巴打們趁手

Btw 1500 我都覺貴，如果仲搵到 1300 蚊就好要啦

之前gem個隻？
如果係yahoo有盒放1380

好似係皆旺見過墜天1180

皆旺冇哂啦 落去問過

果度一帶
鬍鬚仔玩具
皆旺信和都冇
可能要試埋深水埗

合理價 不過我冇睇

有無人加魯魯炮個邊個膊好鬆？

自膠。。。
但係唔識裝披風，好驚斷

對準位比啲力啪入去就得

入左，但係已經見到有啲白

我想問右上角兩支咩黎？

劍有無得啪？好似唔多覺有
有無人同我一樣左腳起髮？

同2隻手一樣用途

巴打們，我想問隻奧米加係邊度買，可唔可以比link我，唔該你哋

香港好難揾到，淘寶應該有現貨不過炒價，search 童夢ex

見到有好多，但好驚伏

只能贈你4字 愛莫難助
利申缺件撚

巴打你淘寶？

其實唔好講淘寶 任何網上購物都有風險
香港啲網上店，好多都超無禮貌同死不換/退貨
而且同樣唔少賣翻版扮正版
淘寶主要擔心係如果出事會比較麻煩，因為要寄返比佢
其他基本無咩大問題
尤其呢隻本身無版權，所以唔需要擔心正版/翻版嘅問題
不過要注意，如今你淘嘅好大機會新年後先運到
至於揀邊間舖睇自己搵，睇下開左幾多年同評級，一般全4.9分都幾穩陣
呢度唔會有人推薦你買邊間，因為萬一中伏你又會怨介紹錯
所以自己搞掂

屌今年係佢地？有冇人見到？

好貴

巴打知唔知行版同日版有咩唔同？

無
都係中國製造
完

fans向
千幾買舊唔郁得嘅膠

其實唔駛咁貴

不可動去到千七真係有啲黐線

訂金都5舊
差唔多一隻童夢
利申唔買亦買唔起

如果係x抗體，未出過既數碼暴龍不可動千七蚊都勉強可以接受，

不過口裡說不，大家心裡也很誠實，
次次訂個陣個個都又話貴又唔買，
到出個陣咪又係死死地氣問邊到有得買

利申：唔買，已經有shf,dart,超進化戰暴同鋼加，再買佢地真係痴線

年宵大部份都賣緊淘寶野，去邊區既都係差唔多

唔知兩隻嘢有幾大
但係如果有成40幾cm高嘅話千七都勉強可以接受
畢竟Hottoys一隻1比6公仔都係千五蚊左右
如果呢隻只係普通size賣到咁嘅價錢簡直係超級離地

你預佢同天女獸嗰啲差唔多啦

利申 : 東京JUMP FES見過實物

個新line 叫Premium 所以名正言順可以賣貴

官方定價 20000 日圓

諗多左啦25炸
hottoys咩quality先得架，老實講比盡就係塗裝精細d既大膠黎，都仲未計官圖無限好

原來得25 咁呢隻最多值8xx，
不可動過千至少有場景，而呢隻本身至少要有蓋亞能量炮

樓下兩隻1/4 45cm高 部分可動 都係$8XX

佢至少整到有曬場景有曬蓋亞能量炮，咁都有得收藏下
唔要求好似下面張圖嗰啲咁華麗，至少有個場景仔都好

咁真係唔係好大隻，同見到有巴打話原來只有25 cm

搵日本figure同Hottoys比
果間野係定得高 18500yen推到千六七 10算丫不如
1500都過份 1400先合理

主要係花嘅價錢所你得到嘅嘢嘅分別
千五蚊買hot toys高質素又可動又好玩
千五蚊買呢個不可動大膠，又唔係話好靚，子冇乜場景配件，好唔值

有愛就值無愛就唔值架啦
hottoys會唔會出digimon?
話知佢幾靚送比我都賣出去 呢隻戰暴插到落300我都唔會買 但係出阿爾法我就同佢死過 就係咁簡單
版權都係一個問題 digimon係比東映累撚死

等大陸仔翻件自己噴都冇咁嬲
成二千蚊買件上色稍靚既膠邊忽值

講得預左收食屎狗d負評

超進化魂list如下:
戰暴
鋼加
超惡魔
天女
奧法
甲蟲
基爾
巴達
伽樓達
王龍
花仙
祖頓
黑亞古
黑加布
黑迪路

如果紅蓮同奧法果塊皮係拆到
之後換自己換披風既話會好有興趣

不過條line都係趕客,希望有正正經經既可動digimon line出返..

佢之前shf/d art嗰啲可動又平又唔錯咪幾好
呢年幾兩年，不可動/進化魂嗰啲真係冇一隻買得落手
本來仲以為數碼暴龍大電影一出，會有多啱口味嘅玩具買，點知

絕對認同，我同幾個數碼暴龍迷嘅朋友完全對進化魂無興趣
出番以前shf年代嘅時候嘅嘢咪幾好
甚至好似高達mb化咁，出一啲高質素嘅合金可動玩具
千幾二千都照殺

再一次利申見過實物

實物其實真係有圖嗰隻咁靚，我之前未睇過圖，見到實物嗰啲細微既戰損位都做得好靚，陰影位亦都唔會唔自然，靚係幾靚，值唔值咁貴就見仁見智啦

同埋前題係要現貨都做到咁既質素

二話不說訂左隻戰鬥暴龍

戰暴出figure 真係細細個既夢想黎，好想買兩隻儲

戰暴必須訂！

仲有郵費同運費呢

佢講得維返應該計哂
btw淘寶郵咩費

運落香港呢定係你住支那?

郵費係講佢寄去你集運地址
之後你再集運再俾運費
邊間野咁勁包你直運香港

無量產買條毛，miss左後入只會食炒價

source

我估佢係根據bandai習性寫
新line開一輪就會換色再出
btw哂氣啦 佢真係出到伽樓達花仙祖頓果D先講..
先出張圖黎引你先買前幾隻制霸, 之後死line

shf隻奧法獸其實已經好靚，係差對翼，
睇下童夢會改成點

雖然可動通常顏色都唔冇咁好
不過FF下都好

見到王龍都怪怪哋
原來鳩 up

coming soom
雖然隻奧米加幾有驚喜
但係大陸嘢都仲係有陣柒味

當年出過果d機會大d ge 即係堆完全體

01 唔同啦
設定圖都有埋
都幾肯定會出

但樓上個清單嗰啲都無 source 得個 up 字

9up黎講不如up埋成熟期都呃得下好過佢個list

又係時bin下笨大屍
仲有天使惡魔獸張圖
不過超進化魂我寧願佢死line
自從出金武之後已經對笨大死心

放暴龍機 有興趣ching tg

連登真係多小學雞

你張圖就wow左好耐架啦
拎多d source先出黎吹啦
放假多左小學雞係真既

有冇巴打有買 戰鬥暴龍獸超進化魂？
大約幾錢？
我見到加魯魯賣$439

有人係日本果邊影左實物

巴打係係邊緣度見到？

想問下咁多位巴打知唔知今日邊間玩具店會開門

kiddy land

唔該晒

佢跟死一個ratio 做到咁大隻，咁奧米加如果出咪成個人咁高，太一仲細粒過奧米加個頭

都唔會既

所以 in or not in

隻超進化魂奧法定價貴到仆街

不了

8500

出半胸象

咁不如唔好撚出

好彩之前入左呢隻嘅SHF, 宜家見到佢超進化魂濕都唔濕下

漆黑的螢火蟲
手機垃圾勿屌

基爾獸超進化魂幾時出

邊度買最平？

我想問而家邊度仲買到奧米加同阿爾法 nx ？
行晒皆旺信和現時都唔見

反而係現時見到shf阿爾法 白帝同黑紅蓮

奧米加唔駛諗，東京秋葉原二手都唔見有，上AMAZON JP食激炒價啦

奧法我早兩個禮拜去現時點仲見到有好多百幾蚊，咁快賣晒

想請問下香港仲會唔會有地方可以買到呢一隻?大約幾錢到

奧法信和應該長期有wow，
奧米加nx我記得之前去ins仲有兩間有，不過放好暗角，但差唔多賣成五舊水

搵日再望下先

五舊水真係買唔落手

不過多得佢係炒價，其餘嗰幾隻都無動力買，慳番唔少

童夢ex. 第3隻 出左灰模 好撚正

Yahoo拍賣

紅蓮同奥法都訂左

個自取點放完新年假，今日即刻拎
岩岩睇過，頭，腳位都無乜瑕疵，完全無網上面果d咁嚴重
有d位係油得麻麻地，不過要擺埋隻眼到先會睇到
有d位有一點甩左色，不過影響唔大，補返唔難

聽日放工返黎先砌起成隻野睇睇

我都買左 順豐寄左4日都未到
好心急 想知有冇中伏

我想放 連埋darts 戰鬥暴龍
買個時好似一隻400一隻300

我反而覺得麻麻 太大份又累贅 仲要無啦有爆甲 希望可以修身少少

我有興趣，tg: edward1906

咁又係 成身都好笨重咁
而運奧米加都咁大隻了
岩岩開箱 隻奧米加 啲腳甲一郁 腳甲位啲油即掉 其他都無咩問題 係暴龍劍 插唔實 勁鬆

且

我都有興趣，仲未放嘅話可以add我

想問下你地買童夢奧米加獸用邊間物流送黎香港

魂限隻真紅蓮終於到手
個盒好叉大
實物好靚仔

順豐官方集運

暴龍劍用力少少就實架喇

係間公司網站留左言 希望會修改下
大力啲插就實，我嗰隻都係咁

好似童夢話佢地插位係兩層lock? 插第一野啪落去要啪多野先會實？有無記錯

係啊， 膊頭位、劍同炮都有兩層lock,可以去官方微博睇，
但如果大力咁落去都唔實嘅話，
就可能係sad 貨了

三月期待緊個三set數碼暴龍卡點包裝

果個係加魯魯角

童夢我覺得把皇龍劍唔夠大
變左斧頭咁

個body都唔得啦
肥矮咁

當初奧米加灰模都冇而家出黎咁正
希望阿爾法都可以改下
不過臭我都要奶

想問下童夢隻奧米加係唔係好難搵到現貨買...

我諗要淘寶買
淘寶要港幣$810未計運費

差唔多啦
我前幾日買連順豐都820
做買早享受 遲買貴幾舊

有冇人知奥米加呢兩支有咩用？

我都想知

#metoo

奧法獸應該唔洗訂？
超進隻隻都奉旨插咁d

你問題已經有答案

啱啱訂咗紅蓮騎士
諗緊後唔後追奧米加

訂啦
追埋佢

有奧米加 就要有佢

ching係邊度訂？

好！追埋佢！

7百幾8百買ko版有點貴

有預定補款$611 4月先有貨

4月係邊度講

啱啱問完 原來個價係俾之前訂嘅人買

邊隻？

屌以為紅蓮4月

太多人問
忍唔住示範一下真玩法

紅蓮 我見淘寶有啲鋪就話 唔會超過520
有啲就未知價值

其實係咪任9佢地吹？

因為我係fb 見過其他國家 啲人賣奧米加400幾人仔

錢

點解係忍者龜

走法律罅
求其搵啲垃圾砌埋一盒
剩低嘅明義上當贈品送俾你
可能咁樣bandai就告唔入

知唔知邊度重有真紅蓮同墮天賣？

墮天yahoo拍賣有，真紅蓮可以去皆旺地庫睇下仲有無

之前訂咗童夢隻奧米加未攞，雖然造型幾正，但係可動好似普通，qc聽講都好多問題
想請問下如果純粹想買隻奧米加扭下，shf dart 定童夢會比較好

扭同粗玩就shf，擺就童夢

一反常態, 正版拎嚟粗玩, KO版反而拎嚟擺

全部都差唔多 近年所有玩具大廠細廠貴嘢平嘢啲可動玩具有最好當係不可動
擺pose無幾耐就鬆手鬆腳，一係玩玩下都會斷
自己玩開Sr Ex Es AA合金/hottoys/playarts/千值練/metal build/shf
全部以上都係站屍最穩陣

定位唔同姐，Bandai個隻細細隻又夠輕確實係幾適合粗玩（不過玩得一排都係會有關節炎）
童夢個隻三尖八角某d關節位又實到傻，擺完pose就入咗櫃display
如果合金係Bandai出嘅而童夢個一隻係膠，以上講嘅野可以完全掉轉，唔關正唔正版事。

點解我見大家好似都唔多推薦dart
Shf隻奧米加感覺太膠，搞到唔多想買
請問下dart個隻有咩問題？

你係咪誤會左
d-art奧米加炒價高企

而家全新未開賣到幾錢？

Fyr amazon jp 15800 yen

有冇巴打放04美版VER3/4? 價錢有商量

有無大佬知邊度有 15 ver 03機買 同大概幾錢

淘寶整左個地台同個箱

想問下nx 阿爾法獸同 奧米加大概咩價位到

奧法就周街都係，奧米加就炒到上五舊都未必買到全新

inspoint都好似賣緊500

啱啱出果陣係皆旺見到百幾蚊都無買

嚟緊紅蓮應該都係貴

carosell啲賣家真係好痴線
舊版15周年太一大和機一對連特開我價5000

d 炒狗發錢寒

今日係ins point入手阿爾法 125
奧米加影都唔見
有既500我都肯收

灣仔見墜天 $1399

我有隻全新，你認真肯500
我放俾你

順便想問下呢隻，值唔值錢

有價有布

darts shf奧米加都麻麻地，買唔落手

白色係死証
一耐就黃

個人覺得靚過shf

長期入櫃 好白

電影版預告奧米加新形態

入櫃無變黃 x2

shf隻動畫色其實好靚， 敗筆係喺個斗篷
dart金屬色暴龍劍

死都唔肯出X
睇黎未來幾年都唔會有正版奧X玩具……

哇屌，依隻出模型就柒了

成套野劇情如何, 都會影響日後對新形態觀感

冇X病毒,何來有X抗

有奧法 當初嗰隻貓又似x抗病毒貓
係之後改到無左
同理鬼得有無x病毒 都係隨佢up
而且數碼動畫啲設定一向亂咁黎
同型先最緊要 唔型再合理都無用

我寧願戰暴 鋼加改進化路線
因為太一同大和勇氣同友情變咗改進化路線
再進alter s omegamon
屌你加對翼咩事

而家真係童年崩壞
當年我們的戰爭遊戲打晒冷震

都可以呀 目前接受唔到呢隻有翼嘅奧米加
不過都已成事實 唯有期望佢喺動畫嘅表現超亮麗

我們的戰爭遊戲真係世界級，你唔好講以前睇到打冷震
如今睇都覺得係好鬼死正

整到高達咁款,執柒左佢啦

我都有 ，買左返黎無乜點玩過

兆萬地庫一樓有

alter s完全唔關元祖奧米加事

搵日去睇睇先

btw 紅蓮nx幾號出？

唔係四月先出紅蓮咩？

NX皇家騎士一年先出一隻
到出哂時隻奧米加都變哂色啦

屌，有冇人同我一樣，隻真紅到貨果刻都唔見精品果d開訂。
仆街，今次隻戰暴又係咁，上去訂鋼加想埋戰暴開左未，佢話開左仲截埋單

孤仔fb有貼

以童夢ex老翻嘅速度
一年應該可以出三隻

熊貓玩具仲有得訂戰暴，個價仲平過一扭同精品
可以考慮支持下

鋼鐵鳩露露 已經開左訂啦

邊隻真紅？

戰暴可以去皆旺試下，我都係五月孤仔精品截左，先過去訂

THX BRO, 已訂.
嬲嬲地一炮過旨旺訂埋鋼加,驚又比精品截單

G.E.M.依隻

其實香港有幾多貨？捕住都搵唔到

訂又唔見開訂，貨到又唔見門市有
除非有人放，如果唔係已經冇哂

孤仔個d好多都有開，你自己無留意姐

乜為止孤兒

孤注一扭
個時大把鋪都有開訂不過好快截，
自己留意下精品、孤仔fb d開訂單啦
唔通要間間鋪私下通知埋你咩

佢可能冇玩開玩具
孤仔米青截其實都仲可以直接係日本訂番黎
孤仔話隻戰暴截 日本官網就開到5月都仲有得訂
以對上幾次暴龍獸同真紅經驗
咁大盒直接日本運番黎屋企樓下順豐站 其實仲方便
我對上幾次直接日本訂連埋集運都仲平過孤仔個價

係，如果識自己日本訂當然最好，

不過比佢地賺下差價自己咩都就唔使煩，
有人打黎提你拎貨

如果講最快截應該係隻透明戰暴連暴龍機，孤仔幾個鐘就截左訂

本身唔算成日玩，係咁岩依幾隻想訂

Btw自己日本訂好似好多步驟，同埋Bandai 個網訂冇記錯港日係唔共通account
巴打你係另外申請一個日本既account ?
冇記錯好似要填埋日本地址好鬼煩

冇錯係要填日本地址 怕煩就唯有多啲留意孤注米青 fb
或者皆旺幾時開訂

戰鬥暴龍原來又係咁大隻

目測最巨係呢兩隻究極體啦，過千五

數碼暴龍真係好難玩 好貴

而家戰暴係咪得返皆旺同熊貓可以訂?

柒撚到爆開

又升仙啦

問左熊貓，$1700隻，兩隻成3400....好爭扎....太貴...

係味7 8月出買現貨仲貴...

變左高達咁

呢張係官圖？
係既話快撚d去死

叫Merciful Mode

心口變返粒珠嘅喂

做乜咁有EVA FEEL既

奧米加個頭想點

以為乜鳩都加對翼就好撚型

心口咪本身都有粒珠

卡通初初出係紋章
劇場變左珠
出卡嗰陣粒珠瘋狂變色
而家個最終定案應該係珠加紋章圍邊

四眼妹躝開d啦

？

當呢套嘢冇發生過啦好冇？

放
15週年D-ARK暴龍機啟人色&留姬色
20週年元祖磚頭機啡色&灰色
15週年電波暴龍機鋼鐵加魯魯色

有意TG:

巧樣衰

合金含量少到
插到300會考慮

唔會啦
之前戰暴跌到380都算係底價

戰暴300頭已經有wor

好彩唔係叫超合金魂 童夢都重過佢

點解要有合金 ? SHF 都係全膠姐
呢個一樣武器都無 ?

幾時開始要成舊鐵先係叫好
明明合金係用黎加強變形結構ge強度
就黎連figure都要成舊鐵先有人買

冇話過要成舊鐵先叫好
咁佢定價唔平，合金位分佈少而亂
大腿係咪應該落重d本種多d合金呀
擺pose都易d企好d重心唔會後移成日跌

你估真係為踩而踩？

而家都好穩啦
要諗埋佢變返多路獸之後架嘛
佢今次全新模2018設計 出左先屌囉
利申唔會買 唔鍾意呢d"進化"

屌，變返多路獸都冇得點郁架啦，之前果兩隻都有眼你睇
睇可動一定係變左究極體個mode

我意思係強度分布 佢今次柒到要用座架啦隻多路獸
呢d最驚係玩玩下鬆

變多路獸要用座先企到真係好柒

我之前訂左隻超惡魔獸今個月出，始終都係第一次出figure，見佢還原度都算高唔會好怪雞，不過早知現貨實跌價就唔去訂

超惡魔獸望落真係幾正常
正面好靚仔，背面唔敢睇

隻隻都收埋堆野係背面架啦

訂唔訂其實差唔遠 而家買玩具唔同以前 而家根本唔係買玩具係訂玩具 鋪頭未必會入好多貨罷 結果就清哂d訂之後得少少貨個價唔識跌 除非真係完全無人買變死貨
訂左買個安心早玩早享受囉
要享受買玩具真係要去日本

最底只見過360
二手都未見過低過350

連部機都柒過人

如果佢動畫隻新奧米加做得好型，戰鬥畫面好靚，自己會收貨

成舊膠咁

買買買買

聲光機麻麻地

用tri音樂就係柒
明明原版無印好地地

怪聲又冇畫
轉隻色又出

好正，不過又係個頭怪怪地

係囉，兩隻個頭都係一般

有冇片link？

頭呢個版本好睇d

呢個有龍蝦嘅感覺
如果隻合金可以執執佢就好

依個頭啲角貼啲 好睇好多
應該會好似奧米加咁再細改之後先出貨

e隻靚咁多唔似童夢果隻咁?

件披啲料都係爭啲

好似係gk

童夢個投票
出v龍x就正

我反而想佢出金剛武神同金甲龍X，前者出得一次figure咁大把，後面都係得無X抗體版

但v龍係0次

最想係出究極v龍獸真紅蓮騎士同埋墮天地獄獸爆裂形態
三隻如果都高可動嘅話真係正到痴線

個投票偷雞既...
圖就v龍x, 名就v龍...
2邊d票都收哂

邊度重有童夢隻奧米加賣？

淘寶

未計運費都成千蚊

咁無計架啦
隻野真係好渴市

v龍獸好似贏左個投票
佢唔係機械人型
想知童夢會整成點

話說bandai見到依隻奧x咁受歡迎會點諗呢

bandai 一向marketing都 on99

有咩on唔on9
今時今日玩數碼暴龍係小眾

條路自己揀
仆街唔好喊

我買過，條友唔發貨，之後退款都虧左個買入賣出價，所以唔想再係淘寶買，寧願比多少少係香港買好過

佢出邊隻普通定x抗都照買
等bandai出等到釘蓋果日都等唔到

但係香港嘅話你肯比貴d都未必搵到。除咗啱啱發貨頭幾日有係fb見過之後都無再見過人放。隻野本身出貨量唔多

睇黎唔會複刻04

童夢出貨咁少，唔一早訂之後想買返都難

好似有改良版奧X頭送

紅蓮騎士獸X（我又隱約感受到生命威脅了）預計6月中會跟大家見面白色珠光+金屬紅+合金骨架+初回贈品（改良版奧叔X頭）

6月

我覺得所謂改良就係高達頭囉

邊度仲有紅蓮騎士獸x訂？

邊度有得買二，三代暴龍機？

有無師兄買咗G.E.M.隻太一 小光同大和 阿猛 諗緊入唔入手

迪亞波係咪出左

邊度有得入手🙏🏻

日版去東京、或者睇下有無放；
美版除咗信和，應該唔會有其他地方有得賣？

邊度有得訂？

yes, around $520~530

美版就有用姐

淘寶，或去FB seach玩具研究所問下

暴龍機/figure/Blueray set咩都冇份

我好多野都係呢間訂，都穩陣

自己最鐘意既係04 但玩具得勁少/勁貴 好想自己整算

期待已久

金剛武神獸OMG

想後追童夢奧米加

紅蓮有特典焗我訂姐

型過奥米加好多

一陣出貨個頭又唔包滲線咪又柒返

冇咪自己滲
但滲左抹唔到

希望qc會做好啲

童夢奧米加會再版？

有無人想要隻超進化魂01 戰鬥暴龍獸?

買左又唔想要 ......

之前唔係話得一批唔再做咩

係咩, 我見幾間淘寶都仲收訂

上癒了

證明比大家睇係需要用支架

雙腳又得 前後腳亦得

咁樣玩好正 有冇變形，好玩嗎？
呢隻好貴，冇買

一早訂左太一同小光

好懷念嘅童年

東京邊度可能有？

有無巴打有訂GEM隻戰暴？
想J但太貴

有訂

仲有土地問題

中野 秋葉 Mandarake
大阪 Jungle

戰暴 鋼加訂晒
不過真係好貴

巴打搵邊間訂？精x？孤x？

孤仔
基本上AmiAmi冇嗰啲都係搵孤仔
不過都盡量少搵

點解無搵精x？無開訂？

一嚟冇訂開(本身已經少喺街舖訂)，二嚟唔知點解覺得孤仔穩陣可靠啲
btw, 最近聽講元氣好似唔錯，仲有得順豐

請注意，因商品生產開發問題，本商品的發送月份需作出變更。
（變更前）2018年3月發送 → （變更後）由2018年4月7日起開始發送

Nx紅蓮?

數碼暴龍卡，我訂左日版，唔知幾時有得攞

睇到特典想訂返，有無人知香港邊度仲有得訂童夢紅蓮騎士

超合金魂啲QC唔係好得
戰暴買左兩隻都有上色花左
鋼加買左隻右後腳ball joint實到唔識郁, 要暴力拆出嚟搵砂紙磨一磨先轉得到

訂咗戰暴、超惡魔
追返鋼加就完line算

我期待甲蟲獸
起碼係以前未出過, 好似係

呢套野隻隻QC都好似張學生較剪剪模型咁

關節夠緊已經係僅餘優點

超比多好似背面都還原到 值得再觀望一下

正。。甲蟲獸 無破綻

我估超比多背面好多紅圈

隻貓

香港尾數幾多? 同埋我見淘佬要6-7月先有

奧米加咪斷哂貨

喱隻不嬲貴
而家全新起碼400UP, 而且難搵

岀啦
幾錢丫

邊度有

淘大紅蓮216

@童夢EX 紅蓮騎士獸X 彩圖公布（我又隱約感受到生命威脅了）[允悲]預計6月中會跟大家見面[吃瓜]白色珠光+金屬紅+合金骨架+初回贈品（改良版奧叔X頭），看來又是一款理財產品[並不簡單]友情提示：改良版奧叔X頭不設售後，這年頭連買理財產品都要考驗人品[費解]
我睇返黎個消息係咁

福利$245

今日行信和見到有21X，邊間就唔講啦，唔想賣廣告

好彩買唔到奧米加，果斷唔買

有冇巴打買左
有開箱睇？

見到實物本體隻色好膠,qc又嘛嘛
跟手擺低個盒

玩左陣 隻紅色同金色好靚 反而最有驚喜係個頭…岀奇地靚
但個盾比較重提高有小小手軟咁
我認為就 紅蓮>奧米加>阿爾法

奧米加有特效件
紅蓮好似無

有啊

呢個pose 就型喇

個執頭髮靚過SHF

甲蟲獸超進化魂濕濕地

好後悔冇買

係咪最近可以訂果套，訂左太耐未送唔記得

訂左兩套

呢套果然應該實炒得起

生不買大膠, 死不儲閃卡
兩個都係無間地獄

依款岩曬我，剩係鐘意奧米加依類主角卡，直接一set買曬

忍唔住手果然冇錯

通常咁講就會變炒唔起
奧米加nx果d就係咁炒

背後完全變形

巴打係邊到穩到d圖？
我想睇下全set圖

童夢ex出黑奧x

呢套冇可能唔炒啦，咁豪華

麻麻地

我想再販白色多啲

咁快收到

無年份
BANDAI MADE IN JAPAN

要4月7號先發貨，足足等左3個月

雖然遲左少少，但頭先收到電話可以攞得，大家有無邊張特別想睇

訂邊

旺角皆旺嗰邊

我比貴左訂日版1020，等左好耐以為佢唔開，點9知我出去落完訂2個星期佢出港魂850，屌

我淨係訂左頭三次出果堆卡，之後太貴都冇訂落去
依定出到第幾批

巴打訂咩？

上面20週年嗰幾set卡，訂齊3set有特典送

之前15週年冇買 冇留意開bandai

搞唔掂，d膠好臭

好彩一出就即衝現買左！

紅蓮咁靚 我都訂左2隻黎玩

我訂左完全收唔到既

果3條膠點撐住佢

其實隻童夢奧米加 隻隻都有sad 位咁濟 開盒後放岀去有無人收

影相放大左姐
實物應該冇咁sad

係d關節同上色問題

再唔係隻隻都有sad既
我同幾個fd都冇sad

其實好小問題
唔係好起眼
正體係唔錯

關節緊d好過鬆 不過要好小心 大陸有人玩斷腳

整體冇咩問題....除左缺件

nx隻 阿e法獸 幾錢度？

150以內

大把人收，之前全新有人放800立即被秒
700二手我估都大把人要

你跟邊到訂同訂邊批先？

新果批好似未到，舊幾批就一定到哂，除非你比人呃

今日睇到個post $950都秒排

bandai premium 官網訂
可能未送到我果批

係有貨到左

係on9港魂咪延遲

尋日買今日噴
成隻紅蓮騎返返哂來

見到巴打係fb post 好正

俾我喺ins執到超進化魂超惡魔獸450蚊

Fb有咩數碼暴龍群 黎黎去去都係得研究所。有無其他丫巴打

巴打們注意啦

個仆街騙子又出黎搵食啦
條友fb名: yt lee
大家想放機要小心d啦
三條link有哂佢之前d歷史
佢依家就同個大陸炒狗係日本y拍度用d1.5超龍噴色/扮1.8再入落白盒度扮限定賣俾人

好似冇乜，
你只可以打玩具呢兩個字，
再搵下相關嘅群組，都係㗎入嗰啲㗎啦

好撚靚
可惜自己手勢好差

post埋個餡睇下得唔得

如果比錢請你幫手噴 砌模型你接唔接 有興趣可以報個傾第時搵你

砌模型定噴呢隻 ？
砌高達？

我有堆勇者王食玩模型唔得閒砌
要番工無可能有時間學同砌
但又唔知香港邊度有人收order 做代砌代上色

我都有興趣 又係勇者王
仲有隻壽屋嘅q版Gggg

勸你唔好接job
又少錢又俾人嫌3嫌4

一隻mg講緊連工包料都係得2 3千蚊
但打磨上色等等最快都用你3 4日

咁一定唔係呢啲咁麻煩
只係求其攞個色罐噴色， 咩打磨/上水貼/畫線嗰啲全部都唔洗
即係將啲版件攞噴罐噴好色，就隨便攞把剪刀將啲件剪落嚟就直接砌

仲要係勇者王只需要噴好金色/紅色嘅位，其他大位都唔需要上色

下，你唔care水口位

我上網見過有啲係幾個夾份咁接JOB，每隻都收幾千蚊，佢地大量接JOB先可以慳番啲材料錢，不過好唔好賺同好唔好做又係另一回事啦

其實自己都有劣砌下模型
一向都唔左意，噴好啲色(上色唔均衡都可以)，之後砌好就ok
只係近年太懶，懶得買噴罐，否則過去啲q版模型/食玩都係幾小時內搞掂

收到20th anniversary omega set卡喇
剩係訂左佢 有d後悔唔買晒3set

唔係香港

三set都好正，btw Zwart-D同Alter-B真係型到痴線

新手留名 最近上網睇到有套G.E.M既真紅蓮同墮天 想問下想收全新的話要幾錢左右

3 set 到哂貨正到仆街

3本卡薄唔知放唔放得哂全部卡
好驚拎d 卡出黎周圍擺會巢

佢送貨前係咪會打電話 我呢兩日都唔係香港 唔知點收

睇左宅急便個tracking, 帶返（不在）

我應該miss 左電話，但佢直接送左屋企

呢條友舊登都出晒名
收機自己小心

唔使擔心, 係放得晒有凸

型撚到癲

有幾張特別靚，除左Zwart D同Alter-B，RE-101張Alpha都好正，另外如果細心留意下傑斯獸個頭上面有副護目鏡

前幾年有set 復刻版數碼暴龍卡到而家都後悔無訂

Alter-B真係好型

邊到仲有nx阿e法
行左信和睇無

買左紅蓮 靚

去雅虎拍賣， 同理論上in's point應該有

奧法求其搵間爆米都一車車啦

咩係爆米？

求救
Gem 隻戰暴同鋼鐵加魯魯 仲訂唔訂到？邊度有得訂
宜家訂咩價位

如果有jcb卡係味可以日本官網訂，因為朋友都要要買3隻

一間連鎖玩具舖

打去問下熊貓，有機會仲有得訂既

$1700 隻係味合理？

一扭，精品兩間都係開$1715
熊貓個價算合理，我隻戰暴都係訂熊貓

Fb 見元氣殿堂開1480
問緊截左未

平咁多

加魯魯先平，戰暴要17xx

原來報錯價 都係17xx

你地有無玩過美版刷卡暴龍機？
依家睇返先知有ver 1,2,3
我細個只係得部迷彩ver1 ，
有無巴打玩過ver2/3可以分享吓有咩分別？

最大分別係玩既故事地圖唔同
其次就係點陣圖,031係細圖
032,033都係大點陣

感謝！知唔知數碼獸數目有無分別？
我部ver 1 有御三家、黑大耳、科學飛龍同小妖，好似仲話有V仔添，不過以前未試過搵到。

BTW 呢個list錯錯地，ver. 1 既怪都已經唔啱

ver.1 既boss 係打12 迪柏 + 大蛇 + 機械飛龍+ 小妖

二週目 黑大耳個boss位會變咗科學飛龍，最後打美菲斯獸。

遲D入返部 ver 3 再分享下

玩到咁上下冇電點搞？一換就冇save

想問各位巴打知唔知旺角，油麻地仲有無岩岩出嗰套20週年卡賣? 大約幾錢?

正常情況無得搞
美版/港版機無得save，日版先有。

yahoo拍賣好多，1000-1020左近

笨大冇撚野呀

old news咗啦

唔知會唔會出白色個隻奧米加figure,好型

好似得你話型

我覺得幾型喎，又有對翼

想問邊到有02啲玩具買返

同埋超進化魂邊到有得買 幾錢 想入坑

信和大把超進化魂
02你指d裝甲合體公仔?

好毑型

咩品味

咩都得 裝甲個啲仲搵唔搵得返

代笨大多謝你先

都要睇幾錢，如果又要千幾就唔要了

想放左佢有無人啱？
奧米加有事 要再講
全開過 迷你果隻未開過

紅蓮幾錢 想收返隻正常既
之前收左隻甩頭甩骨

想全放唔想散
不過你放幾$？

睇得出 冇左粒珠

有粒珠 不過你唔知點解插唔實 係咁跌

打多左個你字

奧米加仲會唔會出新
shf ,dart都覺得唔靚

兩隻心口粒珠又唔做返勇氣同友情既紋章

就算會再出都應該係tri版本，唔好太大期望

奧米加仁慈Mode屌老母

見到童夢個投票
竟然戰暴tri都有咁多人投
真係咁鍾意無限loop角色

係咪因為比童夢飲多頭啖湯終於發現x抗有市場

又想開新玩具line

又唔係出美版機
揾漫畫出黎撐場...做死個市又有藉口斷line屌你老母

話時話D1以前係咪未出過實物

要噴左先係呢個色？
我訂左但陣間先拎到

原裝係咩色？

咩D1
磚頭機?

係咪講緊太一斯路果隻手錶型

應該係

$500 想收隻全新SHF奧米加 有無巴打放

有冇巴打放04既美版機 難揾到傻西

我有部04ver4，銀色，不過已經玩唔到
你收唔收？

收啊巴打 tg我

我們的戰爭遊戲版就得嘅

佢咪講果隻

連2粒透明人仔嗰隻

超惡魔獸咁快跌到$349，真係直插無水花。

邊到有349

快d出紅蓮超進化魂

係

超進化魂。。。真係唔洗訂 等跌價再入好過

精品

爛盒貨?

邊間分店？

巴打 真心想收 tg我

打左去三間都係399
已入信和一隻 另外個隻爛盒

全部雙膠紙
應該係人地開箱check件彈返轉頭嗰啲嚟

童夢有冇版權㗎？

why not d art

no

貴同埋唔太喜歡佢隻金屬色
喜歡佢有兩隻人仔

反而d art有咩好處
Shf個隻有咩唔好？

上旋拍

d arts靚d
去日本有冇地方原價買到呢？

原價係幾多
現時點成1600

訂價好似368

冇

我個盒無 同01 02買一樣

係咪依隻？

5xxx 6xxx yen

凖備開始儲nx系列
早幾日岀街見紅蓮298
好想買

210都好多啵

咁貴你都揾到

最平見180

邊到180
求巴打指點

之前訂貨都係220

20週年套咭靚到爆

agger
SHF: 成色造形偏向動畫版，係件斗篷造形冇咁型
d-arts: 金屬色over左d, 又貴

如果係童年回憶我都會覺得SHF好d，仲感覺比較似返劇場版

但係shf 戰暴。。。

啱啱先見到有隻斷頭角放$500都一堆人搶，痴鳩線

其實shf件斗篷如果識擺款其實好型下，只係隻色

巴打是咪收我有
有興趣留tg

求$180指點

斷角都唔補拎去賣

Shf隻色靚好多

SHF隻色係靚, 但件斗篷真係好撚難頂

諗住自己整過一件 用紅，白布加鐵線

有無巴打知童夢隻奧法有得訂未

小蜜蜂開咗好耐喇

利申 一開就訂

上tb訂

想後追nx奧米加 搵咗好耐都冇 淨係見到y拍八百幾 有冇巴打知邊度有

上年聖誕前去秋葉原都搵唔到

呢隻炒到癲咗

我都想追
但好撚貴

war game 版 shf都好正㗎買隻玩住先啦

今日有人放250 比人秒左

應該好多人mon住

Taobao有人開預訂港幣23x
唔知真定假

邊間？

問左 唔係現唔係訂
話等日本再販
問佢係咪有消息佢又話無
即係呃錢

空掛之嘛，有貨咪出，冇貨到期就自動退錢

吓邊度

好想童夢出奧米同紅蓮女女

隻dark omega面相有冇改過
定係純粹成隻黑色所以望落型d

隻野黑到冇晒細節
本來上緊淘寶訂，睇多兩眼啲相都係 hold一 hold先

係咪話紅蓮有跟個omega新頭？

係 但完全無見過有圖

咪即係高達頭

真係黑到咩都 睇唔到咁
但已訂

黑色點都好過白色
不過唔知qc會唔會改善
黑色噴到一tak tak都幾核突

木偶獸被欺凌

屌型到

可惜係樹脂件
一諗起奧x就不了

木偶喺邊個位
搵唔到

木偶好似話係後面
可以做小丑皇調轉 好似係

一座DISPLAY用既景品竟然咁ON9

但木偶獸獨立出左一隻

有冇人會訂依隻？

上馬雲網睇咗，後面無嘢

1088人仔，好貴

冇上色？

有，依個樹脂件未上色姐

啱啱入手

童夢新line
個設計好洛克人zero系列feel
如果改做男角色就好，女角就不了

幾正

呢間廠真係唔驚比人告架喎

女角好毒，仲要籮莉
比隻熟女紅蓮來就正

之前臨出奧X個陣驚過一排，官方個page刪曬全部post，要靠睇其他page先知佢進度

同我出埋隻v龍先好摺

出埋真紅先

有無人同我一樣對女體化好厭倦？嗰d咩戰艦無端端變艦娘，高達係咁，而家數碼暴龍又係咁，我剩係想要個角色，你就亂咁改，加一大堆無謂嘢多此一舉

agger

咁叻出人嘅話 不如出太一喇

絕對認同

其實Ｄbearbrick
仲on 啦

請問超進魂超惡魔獸邊度較平，幾錢

你話嗰啲熊仔?好多都炒到唔知幾多錢咁
完全冇興趣

細個有一堆 唔知係老豆定老母啲fd 送
玩到殘哂掉撚咗 到大個先知原來都值錢

全部同形狀咩100%200%
換個水貼又一款
Ｄ人又盲追

認同
有好多隻都未出過 不如出埋佢地先

例如一啲完全體 機甲龍獸都好型

日本仔

我有無睇錯，叫價去到29000yen

30000成交一地都係
自己帶箱去賣 都夠水腳費

數碼暴龍產品日本人炒得最瘋狂,

人地BS卡個原畫就咁靚，官方劇場版個poster就畫到咁柒，佢對唔對得住自己良心

曾經有諗過入坑BS

一早都話人設累事架啦
20卡最柒就係tri版奧米加

超進化魂 甲蟲/超比多賣7千幾yen

值啦，咁靚

咁樣接受到喎

呢張真係勁撚趕客

真係差天共地，你話figure如果佢係出到好似張原畫咁實好多人buy，你張官方海報就真係好趕客

根本套野最失敗係作畫
廿年無印都好過佢

睇黎下個月可以玩紅蓮

童夢條生產線都算係咁，冇delay問題
但qc可以監得再好d

隻亞古獸樣衰到喊

app版

超進化魂超惡魔獸跌到299

邊度，想要，thx

旺精

Thx🙏🏻,而家去睇下

原來森林預訂超進化魂平好多

早兩個禮拜已經299了，呢個系列買現貨好過

鍾意黑化既我
巳經諗住衝隻黑奧米加了

Fk 我係訂，但邊到仲有鋼加？

等黑戰暴x

褔利劈到250
跌到199我買多隻嚟粗玩

咁應該下年先有喇

依隻真係要下年，奧x->紅蓮都要5/6個月
之後仲要等阿爾法先到黑戰x

唔係喇
黑戰 預計8月出貨
係咪有咩誤會

打錯 黑奧米加X 先係8月
Sor
黑戰x 應該有排

岩岩衝到出去賣晒

證明呢個系列其實真係唔差(FOR粗玩)

但BANDAI夾硬加D合金落去升高個訂價太ON9

如個呢個系列都係$2XX-350內應該都好多人狗衝, 下下都499/599 你粗玩埋我果份

紅蓮x -> 黑奧米加x -> 奧法 -> 戰暴x -> 黑戰暴x

黑版真心唔靚，冇層次
寧願再販原版好過

我都有同感，覺得成隻太黑一舊嘢咁，奧法就期待下，因為我本身無訂到shf

利申：已訂紅蓮X

精品$299都大把貨啦
根本呢條line就唔吸引

一少人玩就好易飛插 可能其他玩具賺得太多唔介意呢d成本價賣
最近果隻洛克人 agp森雪同卑斯麥 都係插到谷底

係, 好似黑戰暴咁搵啲位配返灰色就順眼好多
而家全隻都係同一隻黑色, 冇晒細節位

第六章一樣係咁on9, 隻新奧米加戰鬥畫面用刀個下真係慘過細路畫

奧法邊度有得訂？唔覺精品有開

SHF墜天幾時出爆裂型態
當年14X買等到家下喇

gem 天女
超進化魂天女

如果二揀一你地會買邊隻

GEM而家唔多見

一定揀GEM啦

而家應該得淘寶有開
精品嗰啲應該要遲啲先會開

Bandai仲未肯面對亞視暴龍呢個事實

鳩谷超進化魂落晒廣告

咁呢個ip不嬲日本本土wfc 靠鬼佬

老老豆豆我覺得佢對翼做得幾柒

睇埋實物先決定

做返黑鋼色加橙金漸變色翼好好j

劇場版隻色

有冇可能出機甲暴龍獸嘅變形玩具
對戰鬥暴龍獸冇咩興趣

N年前有隻係機甲龍獸可以變V仔獸ex同飛蟲獸

但我就係希望好似超進化魂咁
出新版

以前一路都無追開figure集慣, 而家想追返奧米加, 真紅同 墮天
想問下今日行哂成個信和/現時都唔覺有
有無可以報下料邊到可以追返?

仲有nxedge nx 系列既奧米加淘寶信唔信得過? 都係信和果D唔見有得買

你講嗰啲香港應該都冇鋪頭有現貨
前排見過皆旺仲有妖狐留姬同樹莉獅子獸
上淘寶搵間評分高少少啦

咪又係炒價
185果個唔洗理 空掛既

我見有個issacXXXX 既仲諗著買添
真紅 墮天同奧米加果D 都係上EBAY睇下有無

真紅墜天 yahoo拍賣都有, 不過較貴

有真紅，無墜天。。。

有喎

我話我啫。。。
Yahoo墜天好貴

有無人訂左無得玩果隻暴龍機

而家係邊仲有得買隻童夢奧米加獸x

電子垃圾
上一部CSA機包晒咁多主角同有8隻顏色燈
今次包三個主角同得3隻色

佢連拎嚟影display嗰部機都睇得到啲滲線出界, 手工可以再差啲

bs ver2.0隻白帝型到

邊到有紅蓮

放20週年元祖磚頭機啡色&灰色
TG:

點解我唔明佢問乜春

真係無木偶獸啊

佢話下個月會出有木偶獸版
之前訂左果d人會唔會dum哂春

但之前獨立出左木偶獸啵

可能俾三隻大野壓咗喺底呢

天女獸出左 有冇人報價

訂了 未有電話
不過真係以後都唔訂呢個系列

等插低過350再買

呢set野好撚靚，幾錢？

1200rmb

老老豆豆依件gk件黎
要睇路

天女會唔會插呀

未必,話哂都係主角,仲要女

睇咩路 又唔係可動

gk件卜卜脆呀..

事實條line真係唔賣得
係代理焗舖頭食貨
戰暴鋼加喱啲鐵膽都劈低一舊, 超惡魔劈一半
我信天女獸都起碼平一舊

我唯一一隻訂嘅超惡魔獸就係跌得最甘嗰隻

感覺甲蟲戰係最好賣個隻

獸

冇訂不過好早買
早買早享受 算啦 等都等左咁多年

點焗..求detail

某隻product賣得想入多水? 搭兩箱超進化魂囉
嚟緊新出rg想攞貨? 又搭多箱超進化魂囉

講真 一個數碼暴龍系列，一個超進化魂系列 前者近年搞到階下囚，後者又無咩人氣

喺孤仔買左天女443

tri做得衰搞死自己

搞人設同劇畫果個真係仆街死

係。。。唔岀好過岀

唔洗400算唔算平

係東映仆街死 全體人員同我去和田光司墳前切腹

劇本個大致都仲算架啦 要求唔好高
wa屌你老味變身冇前奏
個中女去左邊又唔知
最重要進化畫面又畫得衰 一色一樣 05都好過佢

又出

好過唔出

正，好在冇買普通色

又炒

買

到時成班人係度拎原色玩緊果陣你就後悔無買
等到蓮獄兩色發貨都已經12月幾

齋儲，唔會後悔

陰公...

BS卡 secret版型到痴線

想換暴龍機 求各路巴打出手

預左，兩隻色算少

又唔急住玩怕咩
班炒狗最驚啦，一陣又蟹

利申：無訂灰機， 預咗佢會出特別版

依樣真 班炒狗

希望有色紙送

吓我覺得超進化魂系列出得靚喎
我買咗戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯都好滿意

個定價太自信啦

超進化魂 我都好喜歡亦都會照入
但QC方面 我就認為麻麻
我隻戰鬥最龍就甩膠 自己用AA膠痴
隻天女 個膝頭就內八字臉（呢個問題有無得去瑞華行換）

依家買玩具真係講運
就算貴到千幾蚊部metal build都一樣可以有qc問題

但本身隻嘢其實係靚
亦唔覺得佢專登加diecast
有啲位真係加完可以好放心玩

但俾錢買sad野 真係唔太舒服囉

中過伏的確會對佢條line信心大減
第一盒真係決定咗你落唔落坑

係⋯⋯但現在又無理由唔入其餘個d
可能始終數碼暴龍唔似高達個d咁熱門

我戰暴鋼加超惡都係中過sad然後放左再買

髖關節可動係咪零

終於來了

輕微提高

中間張圖幾好j有d心郁

但未掂過超龍唔識玩

100$幾抵玩

放幾款暴龍機
同埋收15th啟人

係咪有出deck又有出pack?

好羨慕

買買買

出左啦?屌又要爆盒
邊到平

長沙灣410屯門420
買左三盒抽齊一套 爭三張異畫
異畫啲小學雞賣一張都三四百
四百我自己買多盒唔撚好

巴打們知唔知盒BS starter pack邊到有得買?
好似幾抵玩

元朗399買左盒 好彩中白帝
不過X想中機甲龍就無 得金仔同黑戰 同戰士型態
異畫係咩樣?

頂你呢盒賺到笑
金甲40-50
黑戰100-120
戰士100
白帝起碼350

如果依家想買一手戰鬥暴龍獸figure or 超進化魂應該邊間買最平最抵？唔想益炒狗

元朗果度係舊合益？

榮興

唔知你講邊隻戰鬥暴龍
shf嗰隻好似200到300左右，啱啱出嘅時候 仲200蚊樓下
都係網上收啦，舖頭賣嘅多數都貴或者去一轉精品/現時點睇睇

見到有間舖頭賣奧X 968蚊，竟然都有人衝

唔出奇丫，都講到明暫時無再販嘅計劃

仆街差想要ge差麻鷹獸 鋼鑽獸 飛蟲獸 機甲龍獸
遲d又要幫親駿河屋or黃色潛水艇

買左六盒抽齊哂全套
多左好多張x

唔該你 巴打

童夢個隻？係邊？

係，fb香港玩具所

968咪平

有現貨？我搵左好耐

已訂，多謝巴打報料

我反而訂咗之前黑色個隻

麻鷹獸 鋼鑽獸 飛蟲獸 機甲龍獸
有無多 放唔放
我覺得異畫反而hea d

想問邊度仲有得買呢隻？

另放15週年機

機甲無 其他有多 可以送俾你

有冇巴打有金甲龍獸x 我用機甲龍獸x 換

巴打有冇究極天使多左。想收

我有

依張係卡set

巴打有冇tg or 其他

我係果度買，都中左白帝，感謝🙏🏻

隻超進化魂既超比多獸
好似暫時比較正常
即係反轉成隻都好似比較少D穿崩位
唔會好似天女獸咁拎轉後面有隻伽耶子咁驚

係啵，雖然唔係好關事，但都想借個位問下呢度有無人有玩國際版Digimon Links？

巴打們本身有玩BS?

呢隻買硬，好完美

我戰暴同加魯魯都冇買
呢隻真係有興趣

呢隻甲蟲獸成個系列整得最好

無 只係儲卡

呢隻360度無死角

林保全配音

曾經諗過為此入坑

對呢套野印象只有用生命值硬接

個一堆珠

我想等新game

linkz個ac 綁唔到迫住用驗證碼
個code唔小心過左一日 冇左個ac 即棄game 好想用金武

linkz以前日版剛出玩左一陣，但d raid難打到傻

所以就棄了

知道大家唔太like超進化魂呢條line
但都影左幾張相 希望大家花少少時間睇下

我都係剛出無耐，降臨難打到嘔，而家好好多，不過變左重課重肝game

上黎sell自己個ig？
影相你最起碼拎佢出黎影啦好嗎？

影埋下面堆玩具做乜

咁不如等新嗰種，聽聞育成元素強啲

咁都要俾人屌

事實係佢叫人支持下...但啲相係影得唔好

ok啦顏色幾靚 好睇過官圖

多謝你意見巴打
因為喺個玻璃櫃入面影 得個櫃有射燈
下次會考慮鋪底紙 thanks

多謝 平時自己影好少post
希望開始試下

當你認真想影相既話，我就用認真睇相既心態去講

最簡單要自己處理好燈光先
淨係講光源張相已經亂七八糟
house light又黃，射燈又偏藍
加上玻璃櫃又多反射又有鬼影
自己做燈可以搵幾支同色既檯燈去做
上網大把教學講點影小物件打燈

第二就係你要睇多d人地影玩具會點影
你係想突出件玩具既Detail，定係想影出一d故事
依家就咁放喺嗰櫃影張相加個filter
似手機就咁影做個記錄多過「影相」俾人睇

是日一入

想問下異畫係咪好難中？爆左一盒得三張普通x

用左filter 唔係原本隻色黎

其實樓上又無講錯 又話影左幾張相
但又post 得一張 又留ig 名
即係想人特登去ig 睇 唔知有無get 錯

想知xx白帝，1箱12盒有幾多張

XX就3張，異畫就聽人講4張，我爆左一盒都係得3張普通嘢

爆多盒

我後尾180收多3張X，齊左算數

邊度可以收到？係咪有幾多張X就有幾多張異畫？

想收火焰獸公仔一隻，大小不拘
Tg:

其實反超進化魂班人有冇自己買過？

變型玩具做到佢個質素已經叫做收貨啦
*我主要係指戰暴同鋼加

人地要變型兼零死角嘛

計可動, 可玩性加埋造型 嘅平衡
其實成條line都算對得住個價錢

咁又唔係，我覺得3-400ok
而家新嗰啲隻隻標到500up就真係貴，好彩冇人炒可以等跌

唔係掛

呢條line出最愛既紅蓮都唔想買

我諗自己除左超惡魔之外其他都唔會入

出新版變形帝皇龍同合體金武啦

真係最想出金剛武神，舊嗰隻絕晒版

有冇把打有多左嘅異畫同白帝放？

form komica

數碼暴龍大冒險系列監督退出腳本監修

在Tri設定監修上就有過反對而被勸退
這次新作(Tri續篇?)明確因為同樣問題而被無視
宣布退出劇本監修

我今後不會再對DA、02、DT作任何評論。不僅是推特，個人信息、郵件等都無法回信。說到底我對這作品沒有原作權。

我至今對僅自己參與的部分進行評論了，但今後這也會控制。非常感謝熱愛作品的各位。我受到了鼓勵。得到了勇氣。我很高興。

而且，製作翻拍肯定是要承認舊作的，實在感謝。我從心底里支持參與新作的各位。我是從想要支持新作製作人員的心意出發講述過去的回憶的。

但是或許是這行動受到誤解，發生的並不全是好事。也想過為什麼非得遭受這種事不可。我想要從數碼獸這部作品畢業。今後也不會再參與系列了吧。

祈禱各位數碼獸粉絲的幸福與和平。
從心底里感謝與各位相遇。

2017年5月3日 吉村元希

巴打可唔可以再解釋下？唔係幾睇得明發生咩事

吉村元希係咪因為02鬼隱條氣唔順

連登仔對於官價幾舊水就覺得好貴
但食炒價貴成千又無問題？

咩邏輯

sor，上面post錯

福音